睇完失業潮發現做IT真係幾好

programmer就唔洗講天之驕子黎
我雖然人工得兩萬
但每日裝下電腦插下lan線就搞掂
唔識英文又肥又毒都大把人請
過完年準備轉工

Blocked

又水鳩人做IT狗

It一向好做

樓主做左IT好耐

毒巴幾時學打曲

日日坐係度發閪呆扮做野，唔計人工，真係工中之龍

比你一講......大把呀豬呀狗忽然走去做 IT
講真.....對 IT 真心有興趣先好做

it狗不嬲係神職（香港除外）

我都成日跪係女同事腳邊插lan線
可唔可以加到兩萬

HK Yes It

你搞掂老細個wifi 未

香港都仲唔係神職
人工三十前有四萬係基本 唔使考牌 齋儲經驗
仲要入場門檻算低 唔使dse考餐死

轉工啦？咁女同事點算

你呢個形容似做狗多d
唔係it狗

都爭啲嘅
做白衫狗 都唔易爭
同埋人工爭好遠 狗哋可以fg50k （出學堂好似跳一point 夠一年又跳一point)

同it dog比 除咗ibank level做 唔係邊有佢咁高

識少少java

又轉
轉工毒男

真心覺得以專科黎講香港算係神職

門檻低 考dse就算全文科都可以入bu/city cs
畢到業有張cert識得講野基本上都18k起跳 仲要大把工揀

未計香港應該係全球會出最高人工請廢柴it狗(例如我)既地方

諗起台灣既it狗普遍勁過香港好多 但佢地好多fg都係22k(台幣)

係你地code狗眼中我都唔係it人

今日我成個人趴係到插
真係覺得自己好似隻狗咁
依家後生無咩野
老咗就唔知點算好

話可以買一個新
有冇d勁野介紹
ax88u?

做it 人工雖然話起走比一般fg 高 但好多去到中年會因為有新技術俾人炒 再加上it 唔系rain maker 人工高極有限唔多講 隨時俾人炒